彭斯、劉慧卿、張學良、張伯倫⋯⋯正撚樣！

共和黨的和理非終於瓦解了自己陣營，敗陣祇因欠了一句「兄弟爬山，各自努力。不割蓆，不篤灰」。

威爾頓·諾曼·張伯倫，美國NBA聯盟前職業籃球運動員，傳奇中鋒，世人稱之「籃球皇帝」。

彭斯同劉慧卿有咩共通之處

彭斯、劉慧卿、張學良、張伯倫，有咩共同之處？

劉慧卿都睇到咁高

問：彭斯、劉慧卿、張學良、張伯倫、秦檜⋯⋯有何共通之處？

答：表面祇是「和理非」，是盟友；但是，關鍵時刻是出賣盟友，令敵人勝利的「內奸」！